發唔發覺袁澧林嚴重比人低估?

睇返Dear Jane以前D MV
出道無耐個時真係正到傻
仲有之前金拱門個廣告
Q到D C9怨婦都要出po狂屌
叫人唔好搵佢做女朋友
證明靚到令人妒忌

做喜劇又得
彈琴唱歌又得
踩板又得
連耕田都得
真係樣樣全能

唔好再講咩沙sir啦
人地一齊個時仲係大學生

沙勇新好味道

運動勁 打排球

No boobs

點會低估呀
兩三年前 佢後生女入面應該搵最多錢
接名牌廣告接到手軟

袁澧林IG新相真係靚到癲

收左千六負皮

呢樣真心勁
見佢可以男女混合賽

連登仔日日話佢唔紅
踩到地底泥咁

泱泱有

經過一些沙勇新

比狗屌果個呀？

連登仔最鍾意盲反
再懶係特別推D普通女吹奏到仙女咁

沙勇新識食

之前ok, 但殘得快

潛一陣水就死返出嚟，知唔知個醜字點寫

戇鳩仔
讀緊U拍拖果陣佢有預知能力知個沙勇新將來會做狗？

呢樣真係
早幾年睇佢仲好後生
今年睇佢笑個時已經有D魚尾紋

所以而家莎正D

連登仔係咁
識大把黃絲以前條仔係狗

不嬲都覺得佢係香港之光
不過香港人對藝人嘅要求仲高過天花板

睇佢不如睇林婷

唔知有冇同沙蛇喺狗局交配

袁澧林世界第一天下無敵

低估嘅意思係估唔到佢竟然幫沙仔舐袋底同屎眼？

未有武肺嗰陣就走上支那搵食
而家封咗關又死死地氣返嚟搵返香港人錢

打排球又得踢波又得

沙sir 早晨

真，仲要捧到佢天咁高

一個jessica都打扁你啦

上水陳融表示支持

個人覺得佢好樣衰

個死人成龍鼻

咁柒既飛機場有咩討論空間

連登仔對G.E.M唔係咁講

同埋搵食都唔得?
人地又冇做護旗手

我唔會話佢俾狗屌 始終係大學嘅事
但成場運動佢都冇出過聲 上完支那搵食轉頭唔掂嗰陣又要喺度扮本土搵香港人錢 就抵比人屌

我明各花入各眼 但真係完全唔覺得佢靚

一般貨色

自出道都好撚多hater 唔知點解

可惜俾黑警男友屌到反晒皮

我都冇講過gem 佢哋講關我咩事？
況且宇宙漿都認咗自己係中國人啦
呢條所謂女神仲喺度喺度標榜自己香港本土喎
唔通佢瞓咗兩年？

個樣成個弱智咁
扮晒文青咁想嘔

唔好拍劇
唔好拍劇
唔好拍劇

《前度》真係毀滅性

記得以前好多po吹奏
係爆完佢ex啲嘢之後先變到無哂聲氣。

靚女係多人妒忌

好似泱泱

真係唔靚

只知道感覺沙勇新

佢都好似係大陸拍過一套咋喎
基本上唔係護旗手
我就唔會當藍先
唔想下下鬥黃

我覺得似你有你既理由唔鍾意佢ok
但D on9唔好再講咩沙sir
真係好on9

2019年去大陸拍劇紅唔起 返嚟香港再扮本土 俾狗屌嗰件臭閪？

邊似

泱泱正啲

J還j喇 香港之光 企開d啦

因為好撚虛偽，扮晒好撚貼地，咪又係人民幣好好味好好味

佢真人係幾靚ge

俾狗屌

不得了.gif

你俾佢紅得起唔撚只護旗手 護鳩手都做啦

Pish this
全部死毒撚扮睇唔到

泱泱正定琳蛋正?

佢一講嘢我就扯旗

佢真係唔靚

慘在紅唔起唔啱上邊口味

返黎貼地返食叉雞飯囉

我幾撚時話佢藍？我只係唔覺得佢俾人低估左 佢唔值得俾人吹捧

冇波。可惜

我冇話你話佢係藍
我意思講我自己

佢俾狗屌

拍中蟈古裝劇都叫做低估？

見過?

警署只得我共你

2019年6月同7月上微博出post賣廣告搵老細嗰件臭閪呀你講緊？

真係好似張振朗

排球場果張相

佢本身都叻女嚟嘅
好似同自己公司老細拍拖？ 所以係撚咁捧

狙擊到幾時
大學前男友去咗做狗 關佢咩事 未畢業就散咗
你小學同學殺咗人嘅話 你係咪要坐埋一份呀？
袁澧林因為呢個污點畀人狙幾年 都幾撚無辜

唔覺

一句講晒，張蔓莎定張蔓姿?

發現樓主好鍾意吹奏啲普通貨色

你小學同學屌過你屎眼？

真 近期睇佢啲相 唔知老定殘左好多

畀沙狗屌過不了

好有氣質

袁澧林有買GME?

水炮車

連登逢反必紅喎

咁耐都冇呢張

樓主一定係打錯個高字

沙sir 一支大力

美心蘿蔔糕果陣先正

好像話佢假正經喎

佢真係好撚慘咁都俾人狙擊
以後拍拖前要做風險評估條友將來會唔會做狗先拍得拖

定屌過佢屎眼?

牙莎都叫普通貨色

愈反愈紅

點假正經法？

個時真係好正

都係2019年頭 拍落
佢要發展大陸點會唔得
用下腦啦 佢微博都無玩

成日都覺得佢好似唐氏

解釋吓點解條臭閪喺2019年6月7月上微博開post賣廣告同搵老細吖垃圾生滋打手

連燈逢反必紅 ，逢紅必反，冇波又反，有波又話碎料唔夠大～
由頭到未都冇人低估過佢
除咗連登仔